有冇巴打分期付款經驗

小弟想去豐澤分期付款部macbook
我用學生信用卡 上限一萬元
但部電腦要14000
比唔比到錢

P.S恆生enjoy卡

入多4000蚊落信用卡acc

你信用額得一萬蚊

你想買樣一萬四嘅嘢

咁你話得定唔得

比唔到 要自己預先入多4000落張卡到就比到啦

無咁既經濟能力就唔好夾硬分期買部mac book la. 到時你讀完出黎只會越疊越多。

Btw, 你真心想碌既試下打去銀行叫佢臨時加大你個limit 睇下得唔得，不過要問清楚有無額外收費

lihkg萬歲

分期買嘢好on9
你個嘢壞咗都未供完